柏度係唔係唯一一個贏哂所以盃嘅球員？

西班牙有世界盃 歐國盃

疤有哂聯賽 歐聯 盃賽

軌又有聯賽 盃賽而家仲贏埋歐霸

費托

不過無西超聯賽

你唔好話自己
不過乜柒都無

未贏到因為盃

你肯定歐冠歐霸佢齊

zidane, beckenbauer?

最有代表性既英超挑戰盃拎過未

就係齊

費托冇歐聯歐霸唔通你有？

踢j-league攞聯賽

人地唔駛踢uefa cup

踢車仔嗰陣拎

咁國家聯賽冠軍呢

我都贏哂
不過冇英超西甲意甲德甲足總盃國王盃意大利盃德國盃社區盾歐聯歐霸世界盃歐國盃超級盃世冠盃

入疤個球值5000萬

佢好似贏過UEFA CUP wor

領隊身份贏

你入link 睇下
1967 年贏UEFA CUP wor

又好似係

miss左凱撒大帝，剩係睇到拖舟

冇法甲

12歐聯，13，18歐霸

講真，未贏過英冠/西乙 依類低組別聯賽冠軍你都無資格話自己贏盡一切

係車仔已經齊啦

奠長盃，英超挑戰盃，社區盾都無就靜啦